五毛「民國復興」十分鐘內狂發撚狗post

十分鐘爆seed實錄

請慎入

另附上五毛「民國復興」玉照

豬鼻豬嘴perfect match

推到佢輪廊復興

近期活躍五毛
毛澤東
JR
三色貓
熱血藍絲
bbChi
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

推

人形豬

食花生
好撚柒
開親post都冇人應淨負評
留意到其他五毛都開始冇心機應佢

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

人形豬縮返你老母個豬閪啦

有乜要找數呀屌你老母！

撚狗?佢俾人撚咋

屌佢啦。豬形豬咋